而家既你聽緊咩歌？

我先

Something Just Like this
I want something just like this

Sending out a farewell to my friends
Forever peace
Ask you to forgive me for my sins
Oh would you please?
I'm more than grateful for the time we spent
My spirit's at ease

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

望晚星 閃爍你眼睛
真摯熱愛在呼應 心內寧靜

星 交織你的背影
真摯熱愛在呼應 心內寧靜

星......

Thank God I found you
I was lost without you
My every wish and every dream
Somehow became reality
When you brought the sunlight
Completed my whole life
I'm overwhelmed with gratitude
Cause baby I'm so thankful I found you

closer

夢涵